PR公司幾時先肯聯絡我！？！？

想收錢出膠post呀
嬲

已聯絡😊😊

開黎見我啦

睇錯咗做pprb

😅

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

😦